法唔法國係地鐵讓坐比細蚊仔既都係戇鳩

班細蚊仔上到車就圍住個扶手轉圈
就算佢老豆老母捉到佢坐
轉個頭咪又係企係張櫈度，仲要踩污糟哂
有幾多個係坐得定
好心咪做撚壞哂個規矩

網上兇狠有撚用咩

個on9唔係你呱

細蚊仔真係最撚麻煩

唔會讓佢地

想豪個位比人咪豪,唔想豪咪唔豪。
有咩野on9唔on9?
咁有位都唔去座又叫咩野?

樓主唔好咁小家成個女人咁啦

樓主而加係咪其是我都10後